想問下hsbc 櫃台唱美金出嚟使唔使手續費?

驚驚地，唔想日日撳外幣atm, 想一次過攞，剩少少喺account到用

計rate 咋

唔同戶口都有唔同限量
premier 有7500 USD

印象中唔同類別戶口有唔同上限，如果超過就要手續費，否則只計rate..

1500美金以上收.25%，ATM如是

點解我頭先問，佢又話淨計rate 嘅